［死post復撚ok?］ 如果你過咗25歲仲係冇拖拍，不如我地...

做個朋友

冇人要未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

Lm 繼續做野

Lm

LM

1001

Hi 朋友

我們是朋友吧

有矛人同我做唔止朋友

朋友剛

是咪養寵物

33歲A0 here

劉名

#MeToo

🍋🍋

朋友

hi

HI

係咪feel到自己無論做到幾勁都好
都只係一個人咁過 ?

樓主是咪打算約人去捉怪
行動代號：活在球內盡是生命

食完海南雞返黎留名

Call完g

祝賀復撚成功

上個鋪用咗6日先爆

不帶感情

養啊

送禮不帶 約捉寵要病

$43 食雞

好卵眼瞓呀呀呀

做隻貓定做隻狗？

20得唔得😥

20歲！？

每次睇完D post 講D人男女朋友/ex 有幾垃圾之後我都想問下人，到底有幾垃圾既人先會冇另一半

垃圾都不如

放工

係啊.....

等多5年再黎啦
得返我係度

咪又係返歸on99

放工報到

食埋飯就真係on99

留名

又冇晒人

lm

真毒lm

不要再說了

陳奕迅首新歌好聽！

我 猶疑地望向你

還未看開 還在等花開

遺下一顆心枯乾到 以為沒眼淚

當天一光 終於要抉擇便放棄

這一雙手始終會 放下你

靜到呢
個post執柒佢啦

執咖啦

Hi春

下個po就50+1

可能冇下個了

Tvb 50+1

早

好耐無入 見有新意讚賞下

直接承認出pool

VHHH早上好

冇人咋
自言自語

好假

又屈me偽毒
見過me都知我真毒

決定去睇醫生醫爛面

全都怪我

不該沉默時沉默 該勇敢時軟弱
如果不是我
誤會自己灑脫 讓我們難過
可當初的你 和現在的我
假如重來過

春姐幾時有死過post

比個機會你搵兩個上來解話

Ching 做乜叫春

而家
已經冇人了

左手 右手
直手擺喺心口

唔好淨lm 叫春

死post lm

牙怪怪
得返me

春姐開post魅力

連兩個證人都冇,直接宣佈樓主偽毒mk

係冇的
嚇走哂

最好證明就是見過me都潛咗水

姐姐呀，我係想識啲姐姐
佢哋係嫌我細個， 妹妹我又唔啱

叫下都唔比!!!

【馬鞍山骨場】誤捲無牌按摩院風波 住家男被點相惹無妄之災

我係垃圾

巧多證人

Me仲喺度

沉晚玩PayPal 玩得太夜

你幾大

8關心下都唔比

24 識過一兩個26,27

見到u之後發覺係偽毒,覺得世界太虛偽

廢老小心

垃圾都香過me

剛剛幫禾做證人

呢度巧多姐姐

潛水噃

咩嚟

唓又唔係好細啫

力證樓豬

買嘢？

覺得me太嘔心only

樓豬係乜野
真毒定偽毒

偽毒扮真毒緊係嘔心

有大雨姐姐 有隔離姐姐 有白衫姐姐

毒撚表示去邊都冇人得閒會理

btw 又話個商場無野買，
俾人影又話去購物

特登唔講重點廢時hurt me

白衫姐姐是水

真真假假
禾配合樓豬

當朋友咁識吓都好呀

姐姐呢

典解會想識姐姐

我識啲姐姐通常偏向鍾意啲成熟穩重嘅男士

咁講啦！
唔一定話識啲年紀偏向比較大嘅
我嘅意思係唔好太細路女
起碼諗野唔會太離地或者太天真
平時對住我有一種包容嘅愛
我都係想浸喺溫柔鄉

姐姐

我都好努力咁召喚緊

呢度d「姐姐」對我來講已經係妹妹

好似ff 多左

比錢個舊野wor

年紀同思想是咪成熟無一定嘅關係

Black Friday 唸住買野
申請唔到美國account

唔通你住馬鞍山！？

所以咪話唔一定係， 不過最好就係姐姐

負皮
令我最後嗰少少嘅幻想空間都冇埋

有咩玩

巧多嘢做

溝番個咪唔洗ff

溝到我就唔使喺度叫春

玩申請美國AC

星期二咋

🤫🤫🤫

諗起EX....

申請到未

點溝你 tg?

申請唔到呀, VPN 都出埋
一買就要我地址證明

咁快又MATCHED

我都想match

要埋人地TG啦
幾時結婚

想要你地Tg

恭喜一對新人

上次ADD完TG開左個GP跟住潛晒水
有陰影

姐姐呀

唔怪得呢度咁靜

重點係TG都潛晒水呢

唔係掛 想add

襟襟

pm 哂

冇上水嗰啲係

佢地見完me先潛

有新峰味包

可以洞房了

見都未見過WOR

炒蟹味色色薯條

峰味菠蘿冰竟然賣哂

岩岩都收到notification...

想食shake shake 粉但又要控制飲食

食完再控制

有冇食評

都係唔食 有豬瘟

食左啦!?

淨係食色色薯條

冇食過色色薯條,加大都唔要色色粉

留返紫菜比我食

單對單flirting教學

自己左手FLIRT右手?

左手一早同右手match ed

好慘

得返自己一個

我估中左個開頭
但係估唔到個結局

啪啪啪好方便👏👏👏

左右手都MATCHED 同對腳啪啪啪

笑咗

至尊寶

畀個巴打ADD咗
我都話想要姐姐
點解會咁㗎

當識個朋友

當我同佢講清楚係我係士巴打既時候
佢已經唔理我喇

打多咗個士字

悶悶地有條友同你傾下計
無野既

原來咁現實既

現實世界現實啲好

放長線 可能佢有D靚絲介紹比你

佢自己都好饑渴
我哩啲又算啦
隨緣啦

其實係咪真係有姐姐add

放個TG出黎有人ADD架啦

聖誕個陣要毒係屋企

無限輪迴mhw

除夕係張床上聽出面啲人倒數

玩到佢出FF之前己經無FD玩棄左...

最慘就係係屋企聽到隔離....

我差鎧羅之尖

我都棄左

已經唔記得晒啦
個陣同FD打恐暴龍打到想死

Hi

歡迎歡迎 埋邊有位

食麥皮時間

20 A0留名

20仲有時間

貢後生驚乜

新手留名 下年就25

其實冇拖拍係我個人問題定圈子問題
定樣嘅問題

樣問題

以上皆是

Tea time~

已經25左2年

啱啱25左4個月

其實又唔係樣衰點解會無女朋友

圈子問題, 性格問題

25左4年零3百幾日

點解咁多藍色名

連登冇真絲
呢個post冇真毒

紅色名都係巴打黎

因為得毒撚係真毒,女既包括樓豬都偽毒

收晒工無人LU

懷疑樓主係男人

[面對現實］80後A0應如何識女朋友

唔洗懷疑

未放工lm

睇過先

我批准你收工啦

25 o左10年零3日😭

今晚返屋企打會議記錄

推

梁國雄議員

得啦d字會放大d

O 咗10年零3日

小女18歲

咗百幾個月

我當兵經驗豐富，哈哈

係姐姐啊 識搵一定搵姐姐

食個色色薯屌先

西水呢

冇叉燒咁好食

戒咗啦噃

唔好食

挽留 唔好戒

法國JJ d 歌好正

Hi
23a0
就快24

普普通通紫菜啦

歡迎叫春

廿四叫乜春,出去cow女啦仲叫

細個以為25之前一定有拖拍
依家隨時三十都冇

same

共勉g
不過緣份呢d係整定

同我一齊

出家吧🧘🏿‍♀️🧘🏿‍♂️

好正
成口味精嘅感覺

今日矛飲

成口精既感覺

me都矛

法國冇咗廢水都可以

打少啲飛機

唔打唔舒服架

一早學識少林功夫

大大力摑落去

我都睇左咁樣

師兄打到呢隻腦魔咁嘅樣啦

好似拍茄汁咁

拿 春春唔岩啦
打字打到咁

屌 搭巴士隔離傳出榴槤味

禁慾中
你都要禁慾

你肯定係榴槤？

就26添啦

下次一齊食

Gchi

不了

唔係仲會係咩味

好耐無留名了

好想放低

唔食榴槤個鼻好靈

咁快散左？

散乜春

無留名當你出左pool

掛住打機

睇完頭兩版發覺係lm post黎

死灰復燃OK？

就黎十連都冇人理

一放工偽毒們大把節目

人生好失敗呀

唔準你咁講

早起的鳥兒有囝吃

打機啊

Black Friday 捕緊網購咋

捉到

邊到有

我食哂了

有咩好野

其實番左工後點樣可以識多d人

No idea 識唔到

貢大食

識唔到想識嘅人姐

試過出去玩下d fd搭fd d活動
個感覺都麻麻地
遇到唔岩傾真係唔想出聲 然後自己坐埋一二邊

好貴喎清

電動牙刷係幫唔識刷牙既人
其實真係有用

不過就算用電動牙刷都要定期洗牙
想白就要靠其他方法

漂牙都只維持到年幾
然後又係飲茶出事

好攰

想靚就要勤力,係咁

我都買左個鬚刨 800咋

same ar...
都唔知講咩好 百搭話題又好似好on9

［切勿跟車太貼] [有圖]香港幸福堂高登爆香港根本唔用得台灣配方

請大家立即戒飲廢水

乜人都想識
肯陪me就好

好驚呢啲一大堆人嘅活動
冇一個人肯主動同我講嘢真係一粒聲都唔敢出

唔知動物堂又有無事呢

廿幾歲就用保麗淨

崩走都損

牙肉損咋清

好驚睇牙
好彩me冇智慧

去愛康健

死post

你幻想下有個靚仔牙齒咪唔驚

後庭鏗

牙醫錢唔慳得

可能人地BJ呢

今日食燒味味色色

又食色色!?
用後感如何

姐係咩

幾好味噃！ 狗也屌

鋒味色色

個包幾好食
但係色色食太多不了

細薯條加色色粉

個包呢?

冇性趣

不吃早餐易胖！最新研究：早餐喝咖啡 減重又能預防糖尿病

留意返

一到聖誕就想搵另一半

唔記得左新個個是咩包

咁你減唔減到丫

無乜特別
all in蘑菇angus

仲有個情人節等緊你

洋蔥吉列豬扒 唔算吸引

觀望下個性誕

抵你send唔出

情人返而無咩感覺，係聖誕先想要拍拖既感覺

我都以為send唔出
但係天都要你睇到

夠鐘叫春

終於ERROR 完比你SEND出

bridget jones ?

快街s仲係排到hihi

好想凍冰冰有人攬

不過應該一手攬唔哂

睇住me嚟啦
食少咗咖啦

讓我叫春每分每刻！

乜都睇唔到呀

金拱門做乜都有人排

已經當床D公仔係女咁攬算

說好的戒糖

鬼叫我窮呀食M GAY

戒零食都玩死左

樓主係大肥佬？

好玩咩

公仔
係咪叫Mary

...
...
...

佢叫Stitch

禾有個同事一個星期食五日咁滯

佢有冇癡肥

加埋burger king我都可能有

都幾圓潤

不瘦降之迷牙清
利申成日食kfc jollibee

自己去好慘姐

同我一齊去

成日自己去

走火警行左30層樓梯
腳仔震

性暗示

只好左手拖右手

點解唔早兩個字搭𨋢落定去先

個個都好乖啊

咁多旅行去

但都係自己去

去轉日本買嘢都好

呢個都想
但今年已經自己去左次

試過一個人搭飛機一個人瞓酒店
可以挑戰下一個人去旅行了

去咗都可以再去

兩個match
盛惠兩舊

乖還怎 搭𨋢還搭𨋢牙清

已經打爆曬所有大佬

你又岩

你追番d走數既人未啊

唔敢偷雞

幾時match 都要擺低銀兩

去日本過新年囉

有唸過自己去台灣

試過一次去interview真係會悶到寫心路歷程

要去外國interview

有咩心路歷程
出國interview威到

去台灣食台妹

自己去過幾次了

其實又唔會好悶

In 大學咋

求帶路

自己去有咩玩

(聰連登仔講)落間夜店開枝酒就開自動波啦

都係食下野去下cafe去下d文青區

係大鄉里出城

咪撐開話題先 找數先ok?

渣ga

agger 其實幾開心
不過唔係自己一個仲開心咁解

要牙
每人只需一百蚊就可以救助山區兒童

心路gps

毒L點敢自己去

難道一堆毒撚就敢一齊去麼

好想有得比100蚊

見到夜店都兜路行

唔會有機會

聽講可以比左先

你同牙春一齊比左先

咁作為主席我收哂大家先

阿主席你左手match左右手有利益衝突

買咗機票出年自己去過生日

唔好咁多嗲
傍水啦

禾連海洋公園都唔敢去

都想
但一日唔調一日都冇得生日方加

我冇match過,關我咩事
濫收酬金

本來想攞日假去
但生日之後果日兩個deadline

個個星期都去架我

收定先
每6個月未出到pool我比$1你

典解？

個個星期都有囡囡生日要陪佢地去

太多人唔敢去

照去

去屌鳩D大陸人打尖

我都好想有得比

喂 講我沉晚個夢既

一個空間多過10人我都周身唔自在

每6個月出唔到pool彈個靚女來就話je
比1蚊我有鬼用

你25年唔出pool 100變200呀

地球🌍

發春夢

已經ready好$100

投資回報率極低wo阿姐

幾時夢想成真

應該唔行得開

是但啦當儲錢呀師兄

快啦快啦

咸咗犯咗低級錯誤
寫錯deadline

定係ready姑婆屋實際d

25歲 先黎單身
無野做到打兩份工消磨時間

100買到屋

聖誕前先來單身定被單身

唔係都單身左8個月

我存在既意義係咩

上連登

毒到...

哪有$

我都想
每到weekend就好悶

單身咗好耐封塵了

照顧狗狗

我番足30日 攰到hihi

嘩一日假都冇又唔係咁好！

攝灶罅

放假都係係屋企攤屍
仲要無錢收番工好過

我都過住日出返工,日落返學,放假返學既日子
9月開始都好似除左紅日打風都未抖過

暫時停哂識人渠道
一個仔都唔識
預咗攝

我之前都加埋番學 但讀完鳥

做人好難
做狗算

我都係

最近d精神開始煥散
冇左d紅假後

我散左好耐
番屋企一面訓著

而家係訓唔係幾度但又好攰

要去到好人家先係

入IT公司大把仔

大把毒撚

我之前都試過

毒撚無人權

單左8個月就收收皮先啦

其實都有好野
不過毒撚比例高

呢度有個

單身8個月就要比你話呀 我搞到你單身架

我都好毒

你唔岩呀
呢度好多8年都黎緊

點解要推返上黎

貢多機會都矛囡囡

係就係個個星期去
但係那有囡咩

咁係咪無8年以上無發言權

可能窮
窮是原罪

唔係

呢個post d 人單身太耐好惡

係 無啦啦都可以中槍

齋啡 ／用鮮奶沖先係

有矛人幫我解除封印

@魔法師巴打s

命令你立即解除封印！

可以拍咒怨

冇人多過我

冇人惡過你

見到中學同學 認得我 想搵窿捐

中同都拍晒拖啦

你唔係識左新女咩

可能遲下我都係咁

多成點

是咪認錯人

呢度冇人大過我,掛

都好過冇人記得你呀

大成點

冇啊

日日都識新鬼婆 印度 俄羅斯 巴基 印尼 乜都有

就係一入車就過電嗰吓想搵窿捐

大過呢度d人幾年

以為你大到係中年

呢度有廢老就退休人士

過3就中年啦

sorry我碌左個橙入來架昨
一陣出返去

好羨慕

47

屌你好正

日日去食囉

哇 邊到

隔離豆腐花post話冇洗碗

你去做洗碗婆可以日見夜見

我一路捽碟佢一路推

你地有冇參加過speed dating

屌你

冇 唔敢但想

岩岩切緊個焗豬把叉居然一野ｏ拍斷左.....

睇來呢幾十年既手力無白費

用個鮑魚刷刷刷

咁右邊只會輸比我

想去一齊洗

好大隻

speed dating 我覺得似嫖客同埋妓女係一個肉食巿場

避風塘色色又唔錯wor

我都想退休

25都中女啦

25就中女

我話我自己咋

25毒撚

你唔係25咩

點解

lm做朋友

係呀 咁仲唔中呀

死心了 點解咁耐先睇清楚一個人 好唔爭氣 又眼濕濕

都係獨撚好，一眼就畀人睇穿晒

一夜晚D偽毒就出哂去蒲

做左咩呀

真毒

真毒突擊測驗點名

突擊測驗難唔到我

12點截數
12點前冇蒲就係偽毒

連上連登都冇人理

太多偽毒

上連登
講笑 冇架啦 用交友app仲廢

今日好凍

我咪又係

冬天了

想要人保暖

我都想

利申: 多肉，柔軟
可蒙頭

樓豬肚餓了

保暖only

今朝好幸福 喺狗仔隔離捉精靈

跌幾度凍咁多

保暖要好多郁動

19度

肥西終於唔出汗

一齊⬆️⬇️⬆️⬇️

利申跳繩

突然涼左咁多

舒服

係black Friday post見到ultra boost好抵仲要免運費去香港
但冇女仔份

利申:白滑 多肉

不帶感情is okay

睇下有冇人著羽絨

白滑

喺香港着羽絨嘅一律blacklist

帶左件毛毛摟

女女唔計

著件冷衫番到公司熱到即除
仲痴到我成件衫都有d 毛

係車廂已經熱到想除褸

渣ga
咁快着冷衫

地鐵好焗

毒撚發燒無人理

射左波未

浸大燒傷班學生，塊面要敷到咁，唔毁容都留疤

咁就一世

蠟燭都咁大火

26度跌到18 都唔止幾度

凍多幾度就會著

no
我寧願返工

無啦
喺屋企仲悶
禮拜六日已經毒在家中
平日返下工過下日辰好過
雖然係攰到無乜力

有人潑左麵粉出黎牙

我又想加入

哥哥，都叫你唔好XX架啦，好痛呀

真醉噯番工

奴性太強

咁都可以休息嘅

粉塵爆炸

其實冇人教又真係唔識

歡迎加入死po

唔返工冇嘢巧做

Chef le mon套救火英雄都有做過啦
仲有台灣果個跑步運動

唔小心買左對

葡萄牙

就算教過都好
「人類會犯同樣既錯誤」已經解釋哂

駁唔到

唔岩碼定唔岩款呀

有冇uncaged

有呀 藍色既

求lin

自己去Black Friday post 睇啦

你既資訊好有用牙

射左波

熱愛工作系列

你真懂我

肚痛

有冇事

食得太多色色薯條！？

個肚都色色埋一份

olivia burton 做緊65折好抵

我唸起媽咪麵

唔岩碼

冇
瘋狂poo poo
證明唔係靚女

兩包only！

仆街仔 又幾搞笑

Where!!! Lin!!!!

有女裝架, 不過唔係80

睇左啦，最細都size5
有ching話個sales一星期前已經有，難怪冇晒

好悶
無MOOD 做嘢
有D 肚餓但又無乜胃口.....

而家HEA緊等收工

去聽briefing

咩briefing!

幫手嗰啲

點解呢個鐘數都可以咁撚多入咖

好攰呀屌！

收工未

仲有2個鐘呀

今日要遲收工

星期四就要遲收工!?

IT狗，有啲野要等啲人放晒工先做得

Hi 我都係IT狗wor

有同類

你地cv是味上網chow

上網睇再改小小字眼格式

上網睇, 寫完俾有經驗嘅朋友睇再改

以前個阿sir抵唔住頸比左個template我改
一路用到而家

牙氣，你枕頭買邊款，用咩集運

去到中環好孤單

去中環做咩

聽嘢

買左啦我都

今個Thanks giving 洗左好多錢

好有聖誕氣氛

屌廚具

買廚具運費應該幾甘

計埋都平過香港

小心D貨太大SIZE計體積重就GG

咁多IT狗

食火雞

她吃雞也一個一吃

放工走人

搭緊車啦

花生!

幾時一齊去蒲

究竟轉唔轉工好

出埋雙糧先轉

一入夜d偽毒又開始出動

26 了

駁5刀

琴日點完名得三個

冇樓豬

去晒蒲

禾去左black Friday post咋

再中毒還唔到卡數

好多人幫全家掃枕頭

用埋個citi 優惠仲正

買咩獎勵自己好

枕頭

一個人瞓兩個枕頭

姐姐
帶我走

個post D伸手黨真係要人餵到埋口咁濟

犯賤 忍唔住又喊

係wor... 上頁先講Adidas 又問

我又要走

不上班 休息一天可以嗎

22a0
真係真係真係真係好後悔
比我揀多次大專我一定唔會讀n展
仆街

讀書係為前途定為溝女
你自己諗清楚

兩樣都重要
出黎社會做嘢真心難識異性

新人

好掛住ex
好想同佢講好多嘢

如果你覺得讀書係為溝女 我覺得你唔岩讀書

都話兩樣都重要囉
你咁講讀大學拍拖個d人係咪最好quit左佢唔讀書？
定係你自己都唔抵得人地讀書有拖拍？

喺度講

今日去左葵廣食豉油脾
好正

你咁講讀大學拍拖個d人係咪最好quit左佢唔讀書？

我真係咁覺得
拎前途同溝女黎比係已經on9
再講你係為乜揀讀n展？為易？我唔覺有大把易既科可以讀
我想話溝女講順其自然 唔係你話讀咩科就一定有女
同埋我從來唔會唔抵得人讀書時有拖拍 我朋友讀書時有拖拍我都會開心

乜事呀呀善

可以

Tvb又講剩女

係媾嘅點都媾到啦

新人too

好肚餓

好似我咁真新人？

樓豬又出街 屌

所以樓豬係出咗街定無

好小上水
所以算新人

現實過得不順嗎
定定望向這畫中曇花

你好 半新人

一言難盡
唔想再喊

兩睇啦
我都係hea讀為揾工

望下個鐘！
十點幾po呢啲相

睇完開咗盒薯片

朽闆係忙啲

繼續標簽我！

新咗好多個月

是咪肥西？
唔係就食嘢啦

假㗎啲奶

乜原來成十點半

肥閪都係要食野嘅

洗完衫打完機上水

明啦

呢度話喺屋企
都會比人屈喺人地屋企

喊哂出嚟啦唔好忍

你要諗下點解會咁

今次係邊個屋企

北極裡有一束光 你話留來伴我望
我若覺得絕望 想到亦會全釋放

睇黎樓豬成日出沒人地屋企

我都想
但我係聖誕節前飛

個個都知既秘密黎架

新人要mark低先

飛邊到玩

去英國

慢慢就變老手
之後擺低$100 但係我仲係度

好想去睇波

唔會嘅
好快你就離開架啦

我同事早我一個星期去睇波
睇兩場

真rich
會唔會去球場朝聖果d

係
仲有一日又weekend

我唔敢
腩就嚟大過奶

喊左好多次了 好驚俾人知我喊 要收收埋埋 唔值得咁喊

窮 係朋友係個邊慳咗酒店錢
唔會啦 我以前都係陪ex睇個啲
自己真心唔會睇

單身得耐係愛幻想啲

未去過咁遠

餓會瞓唔著

去完倫敦仲想去摩納哥睇享利
我偶像🤩

望下你後面

個mary等緊u

我都好少去咁遠

好比原來一起能到達的遠方 而未同往

搵個best fd係佢面前喊一場
就矛事架啦

佢淨係去倫敦
佢拎咗我其中一個禮拜假去

心動不如行動！！！

去大家屋企派套宣揚安全意識

你肯定你唔係督穿曬佢地？

巧rich
有咁多假？

近排附近開咗兩間餐廳幾好食
忍唔住日日去

喊哂就矛事架喇

根本不是天下情人都求重逢 重溫美夢
情人都求重逢 重修破洞
如情人都能重逢 情歌少很多精彩內容

一直以黎俾人嘅印象係堅強 其實我唔係

樓主八個月都離唔開

本身拎咗2個禮拜
而家計埋啲補假 拎5日大假就夠
慳咗住嘅錢 所以唔算貴

肯陪仔仔睇波
不錯啊

原來已經8個月
出事了

應該玩唔曬成個倫敦

仲喊緊

都要扮下野嘅

唔會玩曬....
應該都係去下啲主要地方
出年再去過

喊出黎舒服d 架

嗯 我同自己講喊埋呢次唔好再咁而喊

肚餓

之前我都成日自摺
多d 搵人出街會好d

約朋友都唔易

咁打下機都好既

我唔打機

咁大獲
你絲黎架！？...

買野食

夜了

要是你寒冷

已決定好耶節放大假了

瞓唔着的晚上

又飲咗啡

矛

不過個心唔知點咁

趕pj

加油呀ching

暗瘡肥婆學乜人叫春！

一係減！
一係接受成世冇仔！

接受了

不過行過中環真係特別lonely

講唔出有咩感覺

就係覺得好似有啲回憶

好似上次經過好似唔係自己一個？

不過已經唔記得人事物

淨係記得種感覺

27歲 A0 無錢無學歷無父幹. 米7差5cm

唉屌

me就27完全冇人要

人生好苦呀

agger
自己一個行更苦

出世到依家好似都冇真正開心過

而家呢個年齡，又唔係老，又唔係後生，又無女，番工咁辛苦都唔知為乜

一個人幾好

上次同邊個行？

嘩屌返工條路前面三對情侶

實有嘅

真心唔知 個個月洗鳩哂啲錢等死

唔好 不過要習慣

唔重要了
重要係而家forever alone

買咩咁大洗

乜都9買下
反正自己一個又唔洗儲錢結婚買樓

又要返工

可唔可以唔記得曬呢 d感覺

搵咁多都洗得晒

接受現實

星期五啦Ching

Metoo....

人都冇哂 感覺仲殘留

低級然工嚟

唔想再行過啦呀

閱

姐姐
想cry

袋泥級

好on想頒個最on9獎比自己

如果有到墻比我撞完我就唔記得曬d野
我撞到頭崩額裂都會會撞

琴晚咸左
咸埋右啦

唔想做人了

仆街 跑完都追唔到架車

Sad but true

仲有冇人會搞啲緣份計劃

今日SL

已經有齊晒

牙剛運動

樓主冇樓

Jelly 長假

me搞
但搞到得我一個女

好想揾人一齊儲錢

搞！

不要說了.jpg

好想儲錢結婚

我都想射波
但有同事射咗

全年運動量

牙剛奔走 想睇

呢d計劃機會不是我的

首先你要有

首先上傳您的xx

人生爭個難朋友就完滿了

係呢度搵返個

想作首歌
意境好正

香港既女仔死哂去邊呀

雙冠軍ok ？

唔記得問 而家個po係巴多定絲多

好想嫁得出

呢家嘢要鬥快

用姐姐啲相

之前莊咗個嘢
一話要相就del咗了

冇人要me

呢度

不過唔比人當係女

啲新人我都唔知巴定絲

Goal左發燒了

矛事嘛

你同樓上巴打 做過乜嚟

做個朋友 ok?

Ok

ig.please

係

princespring

9up 真係有呢個ac

你已經同腦細一樣

我唔信

呢份工未射過

搞個party咪知

有就唔洗喺度

暗瘡肥婆怕見人

無燒都可以唔洗架
一句m痛

呢份工每個月都射幾次

sorry tg 先岩

我自摸自摸就巧

面象派對

具

咁好
政府狗太多sick leave會比人mon

毒撚唔敢私chat

蒙頭入閘

你又係政府狗?
不要答我是aco

頭痛頭暈

Ha staff

你懂我的

係 你又係呀？
唔是

肚痛又係好好用

春大點會係A0黎

今個月同上個月都射左次

我都係政府低層人員

上兩個禮拜個frd養左隻狗
佢又下年結婚
佢話佢覺得人生完滿了

無錯

無晒data 等每次埋站入CSL wifi 是否悲哀

答： 咁係咪可以去死了

未過bar唔敢

比人洗來洗去做醜人

我都係想咁
唔洗發達
有人陪鷲得

轉無限啦ching

仲差啲 我推

仲唔係我

唔會啦
我怕就可以去屎
無牽無掛

下個月完約轉SMT

晨早又咁sad

我啊媽都問你成日方加怕唔怕

琴晚有d sad既野